% 104
% 107
% 105
% 106
% 103
% 102
% 101
% Q104
\Q{Nullam pretium est fermentum dolor eleifend pharetra. Nullam et nunc non libero rutrum semper a eu tortor. Morbi consectetur urna eleifend, vehicula purus consectetur, aliquet sem.
\A{
\item ``Vivamus ultrices nisl at nisi pharetra, nec elementum arcu tempus.''
\item \correct ``Nam mollis ante et odio imperdiet, a ultrices eros egestas.'' 
\item ``Mauris pulvinar arcu non metus malesuada fermentum.''
}}

% Q107
\Q{Here is a tree: \\ \ex.[] \Tree[.A X [.B C D ]] \par And here is more text.
\A{
\item something
\item \correct other 
\item or
}}

% Q105
\Q{Nunc consequat dui vel aliquet varius.
\A{
\item Duis ullamcorper $\Rightarrow$ arcu eu $X^0$ consequat cursus.
\item {} [ Fusce ut arcu vitae nunc aliquam finibus sollicitudin [ ac tellus ]]
\item \correct Pellentesque [ mollis sapien in magna blandit lacinia ] 
}}

% Q106
\Q{Which of the following two sentences is bla \\ (1) What is the right answer? \\ (2) When are we finished?
\A{
\item (2)
\item \correct (1) 
\item Both
}}

% Q103
\Q{Vivamus nec purus pellentesque, ornare nibh eget, elementum enim.
\A{
\item In mollis enim vel ullamcorper rhoncus.
\item Proin rutrum sapien eget lectus posuere, in sollicitudin nibh egestas.
\item \correct Proin egestas lorem quis elit vulputate, id maximus elit varius. 
}}

% Q102
\Q{Fusce venenatis ipsum sit amet justo mattis, sed consequat dui cursus.
\A{
\item Praesent quis mi euismod, aliquam nunc in, vulputate lectus.
\item \correct Morbi porttitor augue non interdum scelerisque. 
\item Nulla interdum diam eget metus euismod vestibulum.
}}

% Q101
\Q{Lorem \textit{ipsum} dolor sit \NOT amet, \textbf{consectetur} adipiscing elit.
\A{
\item Maecenas faucibus ligula at ornare commodo.
\item Sed volutpat diam a velit feugiat, a sollicitudin turpis venenatis.
\item \correct In cursus ex congue, euismod diam ut, aliquet ipsum. 
}}

